如果921何君堯將政治帶入馬場 咁我地唯有去唱歌

馬會你好好考慮係咪仲任由何狗將政治影響運作
如果何狗成功 係你做初一 我地做十五
唱到你d馬癲為止

請你考慮禁止何妖利用馬會涉政

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

幫手推

擔心用「ChiNazi」會令外國人反感既入一入黎

班福建佬好似中午入去馬場食飯
如果星期六冇馬跑, 馬迷會唔會暴動

馬會你host呢班福建賤種
你就預左以後都係閉門比賽

聽講啲馬好貴
最貴成七百萬 最平都要二百萬

啲馬既眼睛又好珍貴
大家既雷射槍要小心呀
跑馬既時候唔好唔小心殘到馬仔

個騎師會好大獲🥺🥺🥺

人工置頂

如果福建佬係新城市搞事
市民入馬場追屌福建佬都好正常

馬會我哋係想保護你d馬
亦唔想你無辜畀何妖拉落水

馬會我勸你睇下黨鐵 狼狽為奸嘅下場
我哋唔想去馬場 所以請你拒絕何妖

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安